如果單計樣唔計形象 全盛呀嬌靚定全盛官恩娜靚

如果唔計黑鮑事件 單計樣 呀嬌正定官恩娜正

呀嬌(正評)

官恩娜(負評)

唔講咁多 即刻正皮

皮已負

無可能唔係官恩娜

一定係阿嬌

負

計樣一定係阿嬌，身材就官恩娜

阿嬌d 五官真係好細緻 都好靚

所以皮已正

我已經特登唔揀d呀嬌好靚嘅相
因為哩幾張已經夠屌打官恩娜

計樣阿嬌比較難輸

pish

香港女星有冇多過5個贏到全盛呀嬌

單計靚咪阿GILL
但我鍾意官恩娜

計唔計身材先？
嬌個樣係靚好多，但身材真係....

剩講個樣

推

82:23
全盛呀嬌贏哂

其實ella都正 只係呀嬌個樣太屈

阿嬌第二張有D似迪麗熱巴, 計樣係屌打既

但計埋身材要諗諗

平心而論阿嬌個樣真係無得輸

淨講樣官恩娜冇得鬥

阿嬌個幾張都唔係全盛期樣
最索係出道3-4年個時

官恩娜全盛應該係雷霆掃毒同林峰拍戲嗰陣，
好pure好true，樓主搵嗰幾張個樣都影得唔靚

比幾張嚟

大溪地唔係賣靚

不過最正都係睇佢啲mv

最正係睇佢d淫照

講樣就正評
綜合就諗都唔洗諗負評

你話只計樣 得張栢芝同阿嬌有得屌打咋喎

嬌靚啲
但我負評左
因為官恩娜個樣淫淫地

單計樣一定係阿嬌啦

皮已正

一定係ELLA

官恩娜唔化妝直頭差啦
化咗就唔錯嘅，但真係冇得同黑鮑比

觀音娜連車尾燈都見唔到喎

唔係黑鮑
年年高登女神第一位

但呀嬌睇耐左會厭 同埋成日好似冇乜精神咁
第一眼五官靚就呀嬌既

陳冠希真係男人既奮鬥目標
食到柏g 呀嬌呢堆極高質囡囡
仲要食完無手尾(閃卡流出之前）
依家都仲揾到老婆
幾多人一世人都未必溝到一條正女

就算唔係全盛時期 阿嬌個樣都贏好多所謂女神女星幾十條街
係衰身材

拎官因娜黎比？傻的嗎

個樣無自信係咁
特別係閃卡事件之後出返黎，個人無唒神氣
個樣有先天優勢都唔掂

body黎講官恩娜高班好多

觀音娜 太似男你，把聲又

呢排gill個廣告好撚正

單計樣呀嬌靚啲啲
但係樣以外嘅身材同家底官恩娜全勝

官恩娜以前喺高登贏晒

係都迪麗熱巴似阿嬌囉

其實呀嬌邊到講到咁誇張 有小小overated
皮已負

觀陰娜

Why not both

負皮
官恩娜個樣襟望啲

仲以為係周秀娜，差啲負皮
btw，皮已正

冇咁靚但個樣甜，好過靚但死老豆咁款見到都唔開胃

一定係Gill
不過like ella個樣多d
所以都係負皮

點睇都係阿嬌啦

我要官恩娜，佢有波

而全盛張柏芝又贏阿嬌幾條街

真

官恩娜贏到開巷

贏一千正評 完勝

唔明點解要用官恩娜同啊嬌比？